有GIF 老母唔比我食野 我柯尿係飯到

慘了
jer仔冇了

好撚不安

Bam

樓上張圖好頭暈呀

其實點解大陸人個樣都係黑黑實實樣衰D咁既

不如點解著褲都露條賓周出嚟咁撚奇怪

為左省條尿片 尤得佢隨地痾

好撚核突呀唔好po上嚟得唔得 唔想見到啲蝗

以為小朋友露j唔洗bam？

兒童色情

兒童色情你老母咩
未撚睇過喜劇之王?

屌你老母